[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區10

劇場版Fine BD 好評預約中
9月23號發售

請留意每間店鋪都有唔同特典
入黎睇下自己想要咩特典就訂邊間

私心推介Aniplex+限定特典

キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2タペストリー

女主靚圖:

TV BD Box&角色歌合集好評發售中

周邊發售情報:

不起眼女主角培育法全部figures整理list

加藤恵 Max Factory 2020年8月

加藤恵 卒業ver. 2020年10月

加藤恵 出会いの服 Ver. 2021年4月

Event情報:

入場特典+小說(後日談)

byカトウメグミ

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區9

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter

Official Website

Fanclub

スナック希世乃 official

lm

留明

報到

有冇買特典教學
第一次咁想買 好吸引

以為加藤惠戰隊報到

Hi

買嗰時入個集運地址就得

好

我都係睇完劇場版同張特典第一次咁想買
有冇邊間集運可以介紹

之前已經落左order
出左圖後想買多set嚟收藏

我自己就用樂郵集運

學倫也咁買三套

研究下先

又要用呢張圖

Explosion

留名

同感

冇錯

amazon原來係同一幅圖嘅B2B3膠poster
狗衝aniplex

特典圖

第一次訂想問下
如果係aniplex+訂 係咪有齊aniplex個特同埋店共通
定係得一個aniplex特

aniplex係咪要日本信用卡？

both

Lm

唔洗

想問吓師兄aniplex個配送先嘅漢字同片假名係寫樂郵個株式会社メンニボジャパン定自己個名？

我鳩作咗個名落去
其實最重要係佢地址之後括號嗰堆字冇錯就得

第二季為左啲特典真係買左3set sosad

加藤恵

特典好靚

掛住sell BD唔記得放埋呢段落頭版(高甜注意)

安野把聲真係幫恵加好多分
本身個角色已經正，加埋把聲係再昇華咗去另一個層次

想問aniplex既話係咪即係會有兩張B2 poster?

差唔多啦
一張b2 clear poster
一幅b2掛畫

真大佬

試音果陣丸戶已經指明一定要係佢配
果然冇揀錯人

做日任終於等到佢出特典圖

訂鳥

哇
大佬

btw訂左好興奮

終於唔洗做日任

共通特典未出圖

aniplex出左就得啦
共通特典你慢慢啦

真共通其實唔急

學姐特典？

A+

訂未

新post 留明

不斷loop惠幾首角色歌
正到呢

孤開咗訂bd

啱啱見到

如果淨係對bd poster有興趣
買唔買bd好?

咁係好正常 買bd從來唔係為bd 係為特典

買特典送bd

預左架啦

買bd不嬲都係課金gchi 特典只係附送

第一套買既BD就係買劇場版BD

仲十五十六緊....

幾時有bd?

你望下自己個user name, 咁都要諗

錢可以再搵過 特典過咗就冇

Miss咗又想後追就一定要上拍賣食炒

孤仔

其實用轉運好啲定係代購好啲

Aniplex一人可以買十個

轉運應該平啲
不過孤仔個價食水都唔係好深

大佬你冷靜D

十個
我要買十個

In 大佬 we trust
留名等睇大佬好似劇場版特典咁再買三set倫也set

自己訂好似都要￥11000？係唔知幾重，如果重既孤仔有so

講笑，那有錢

可唔可以傳我教

比錢就得

大家都prefer喺aniplex買特典？

有無人覺得特典倫也個樣唔同左
係咪因為成功溝到惠做左現充 所以樣都唔同埋

好似話佢不嬲都係靚仔，只係比眼鏡同宅味掩蓋左

其實冇咩所謂
你接受到動畫人設揀其他特典都ok

2磅內掛
唔想自己搞當俾幾十蚊人地搞咪算
問清楚佢係跟齊通特店特就得

成個桐狗咁唔怪得要搵番松岡

球磨川

大人版x齊腳blessing software
講真我諗無人會唔揀aniplex

仆你個街桐狗黎嘅喂

喂屌桐狗黎既
坐完輪椅未

印象中小說Memorial喺訪談嗰度又講解過
倫也要睇落係宅男 所以設計角色揀左西瓜頭同眼鏡
不過又要加種 啊原來除左眼鏡都幾靚仔 嘅感覺

未訂

呢套d女畫得靚到淨係睇左漫畫 鐘意英莉莉

下集最尾應該會醒番架啦

自己訂 食埋信用卡回贈

Bd2全卷特典幅掛畫 1300買唔買番好

買btw圖呢

支持大佬

孤仔開 890 叫十算子同元氣情何以堪

算唔算抵

唔算貴既
不過自己買應該800左右都搞得掂

十算子開 1140, 元氣開 1200
自己諗啦

Ching 點做到800內掂
本體計匯都750 仲未計運
同埋b2掛畫禁長 國際運咪好貴

有d 運計重唔計積 50$內ko

係 用buyandship唔計體積
未必超過3磅
有再細啲既集運又可能會再平啲
當然你用開tenso/buyee呢啲就不如直接搵孤仔

我貴左係運費到應該
希望到時唔好禁貴

我自己計過應該同孤仔差唔多
aniplex要比日本境內運費, 10450+550 = 11000，即係大約800鬆d
計埋運過黎我估應該900內

今日重新砌過精美file牆
冇錢買掛畫用file頂住先

加藤惠師

Cls 好癲

發覺ching有買台版memorial特裝版
果陣追唔切冇買到

大佬有冇考慮過開放做景點俾人參觀或者俾人留宿
Btw下個月等睇你再表演

有神快拜

第二朝間房成陣腥味

如果有埋個1:1figure先可以，我呢D精美file黎咋
我發覺唔夠位掛、好多野埋哂係地下
btw，又差唔多係時候要訂蛋糕

1:1

呢隻都唔知可以放邊

好多小週邊儲儲下冇儲，用哂黎追番D掛畫

1:1紙牌都頂住檔先啦

之前想買，但諗下諗下抽中左個掛布，都係算

好癲

Fd2都有買，叫朋友幫手訂

巴打真係真愛

搵日要去買番幾個最近新出既填番D空位

me得呢啲
太遲入坑

我果D濕濕碎啦，要追唔太難，花D時間搵下就有
你張簽名卡價值屌打我全部啦

頂 你哋喺度曬收藏 好葡萄呀呀呀呀

佢張卡差唔多2萬5千yen
2套半bd

Cls 點跟
我摺埋先

第一彈果張要3萬幾
簽名卡真係好值錢

ching啲掛畫 第一二季bd連得典同figure都唔止呢個數啦

btw 想追埋另外一張
不過好似收個成本會低過抽

第一彈果張平啲
佢係第二彈有兩貴

我冇買第1，2季bd
其實我只追惠，有埋其他人既特典興趣減半就算幾靚都係
加上果陣係香港唔識訂野，更加冇買到，只買Figure

我見第一彈果張賣緊3萬幾

Ws卡好似有5張簽卡（惠）

好似係4張
定係我睇漏左

肉赤

係4張，有張Chaos卡

扮咩
快D收埋其他簽卡，連埋chaos果張

呢張都幾靚

Chaos果張都幾靚，可以一戰

chaos卡不了

左下張39800

收藏價值>玩

駁唔到
不過個人唔鐘意chaos卡個layout

努力工作

努力轉工就真

去借錢買，分期還

未至於既
唔好咁癲啦

碌碌下fb 見到
都成千二蚊 有無人買咗

個個都係加藤惠師
有冇人可以影下前輩啲收藏
入坑冇耐 想睇下大家會收藏啲咩關於前輩

貼牆師

有冇巴打之前有抽深哥展既襟章

香港咩鳩都無啊

駿河屋幫到你

隔離台灣HF3爭取到同步上映真係好勁
但成套比人偷拍仲擺埋上網

成個電影業俾你搞彎晒

繼續等香港上

重溫下劇場版開場表姐首歌

上唔到咪又係正苦on9嘅結果

同台灣比真係高下立見

武肺失控又封戲院咪乜柒都停

不要再說了
好彩不起眼上映果陣未封戲院可以入場睇

上畫前幾日解封
睇完之後幾日又封返
天選之作

好似3定4刷左

個channel ching既?

美智留唱歌真係幾好聽

個timing啱啱好我都好似2刷咗

我都三刷咗

上網search依套戲好似冇得線上看
好想再睇多幾次

bd都未出
買返隻g持下啦

買咗
得依套動漫可以令我瘋狂入坑

我都係因為呢套先入二次元坑

惠比我嘅感覺係其他女主角比唔到㗎

True
Btw我同你個名
Btw btw歡迎加入加藤惠戰隊

其他女主都係睇完就算
係得惠先令我沉哂船咁係咁追

咦係喎
我地個名撞左

惠嗰一種一直係你身邊支持你，係你挫折嘅時候對你不離不棄真係沉哂船

加埋聲優真係完美

又好波

唔係啦上巴哈見到就po埋過黎

仲識做家務同煮野食
真係好賢妻feel

又靚女又溫柔又賢妻
呀呀呀呀呀我唔得喇

話就話不起眼，但完全唔不起眼

都係一開始搞個gag姐
你睇吓後面丸戶幾偏心同惠佢幾出位

完全有諗過俾其他人上位

咁對比學姐同ERR呢兩個校花
惠又真係好不起眼嘅

不要再說了,現實邊有可能有咁完美既女仔

不過4個人最後得返美智留1個玩音樂

其實好現實
Icy Tail大家就算興趣相同
出黎社會之後各自有自己生活
真係好難再夾band

劇場版彩蛋個if story學姐未出場既部分真實到呢

話說張特典圖blessing software 公司logo有7色，但明明學姐同英梨梨係自由身，接單做委托雖然冇話有直接關係

比我幻想下都好嘛

唔好帶我返現實

冇計
時間難就之餘 仲要唔係一定揾到食
有d人又想揾份安定d既工作
可以興趣當飯食真係冇乜幾多個得

I know that feel bro
尤其依家出咗黎做野更加身同感受

社畜線(冇女朋友)

真實線（A0社畜）

發覺學識網購真係好撚敗家

巴打有無覺得出左黎做野仲難識女仔
加藤惠要係學生時代識

你有冇倫也咁靚仔先

係books買個掛畫
買買下見到青豬出特裝版又忍唔到手買左

link？？ 我都有興趣

今個月媽咪麵當正餐食

唔覺

因為不嬲都識唔到女仔

唔知8月個figure 會唔會又delay，到而家仲未有出貨日期

我都等緊飛天惠

屌 冇訂

等現貨啦

你幾時接佢返屋企

想要飛文具果隻

唔玩娃，唔想學車衫

都係8月果隻

都等左咁耐，希望唔好為左趕工造工差左

●8月26日（三）出貨
Good Smile Company「冰堂美智留 泳裝Ver.」
咁我隻惠呢

Delay no more

希望惠生日之前拎到貨

應該唔會，睇黎都係月尾先出貨

拎左咁耐終於捨得拆黎望一眼

又多個大佬

估唔到香港有人買

又一個大佬

大佬

巴打你個名又多咗個惠痴

Max Factory 隻飛天惠 postpone 到九月先出貨

睇完套劇場版之後完全變咗做惠痴，不過現實中應該搵唔到咁好嘅女仔

唔會有
有都唔係對你咁好

不要再說了.jpg

香港嚟講我識很有幾個朋友都買咗

上流社會既社交圈

成世單身算

一早接受咗
幻想同現實分得好清

師兄現實搵唔搵到女朋友

咪玩啦
有就唔使喺度圍爐啦

屌，對唔住啊，祝各位今年成功出pool

冷靜啲
Btw已經預咗成世單身 有惠喺我心入面就ok

經過我今日燈一燈，肯定出到pool，搵到屬於自己嘅加藤惠啊

我仲以為淨係得我先會咁得閒整依啲原來都有同好

Aj2019果個我買唔到

miss晒啲立牌

上年喺香港咁啱見到有舖頭放先收到

我都係

charm

現實拍過幾次拖
奉勸巴打你要分得清
二次元,尤其係加藤惠呢啲係二次元黎講都算係女神中既女神
係現實中係絕對無可能出現

有d立牌仲未拆，冇位放

唔係點叫聖人惠

追いかけてきなさい 三つ目の一等星幸せ以外認めない

dream team triangle啲詞敗犬敗得好精彩

張圖

不要再說了
呢首歌真係

想問下劇場版插曲有冇出CD?

美智留 學姐同英梨梨個啲？ 係有既

中途啲類似角色歌同學姐英梨梨合唱個首

豪華版
冇普通版？
又要水人一筆

咁唔清楚唔係好貴喳ma

我check check 先
Thx

有普通版㗎，只不過個封面無顏色唔太靚

個封面真係好正

呢樣真

點解你哋咁勇
雖然好靚 我都想用
但係我垃圾唔夠膽用大頭

手機wallpaper就是但啦
邊個得閒睇你

等左成個月 終於都到啦

一樣用緊呢張做wallpaper
背面咁樣好有feel

Cls

同上面D大大佬比 我只係細細細粒野黎炸

Lock機畫面用呢張

解完鎖用呢張

下面果張我仲未搵到高清版

呢張算唔算高清

下次各位大佬曬收藏嗰陣 可以考慮吓曬埋啲銀行statement呀 屋契呀 車匙呀 黑卡等等

即刻Save咗落手機thx bro

依家多咗新人順便回下帶先
今年除咗BD仲會出畫集

深哥表示，畫死我咩，用番之前畫既圖湊埋一本算9數

又搶錢....
Shut up and take my money

take my money

alter出品必屬佳品

依set係咪內衣ver黎？
如果係 我覺得隻惠有啲崩 無買到

我覺得有啲角度限定
暫時樣最靚應該係畢業ver

劇場版特典小說會唔會有中文版收藏

現貨買買買

GSC 轉身回望果隻都好靚

果隻冇得輸啦
仲要係三個入面唯一冇再販嘅

暫時未知會唔會出本FD3收錄埋果七本特典內容

我覺得本身件衫係透透哋好薄嘅
但係隻figure整到又厚又膠
過唔到我嘅審美觀 冇買到

仲有本memorial 2中文版呢....

等得好辛苦

為咗惠學吓日文吧

真呀 同抱枕ver果隻一樣
張原圖就好正 但係出膠就買唔落手

ching開左未
入面張掛畫幾靚

未，冇位掛

土地問題

D等身掛畫太大份，我仲有其他冇位掛

你掛左邊幾張

波島著咁多 點買

仲有掛左套用惠衣架著住主角服

如果呢套一set就買埋佢

可唔可以影吓個「惠衣架著住主角服」
想見識吓
Btw大佬

有冇邊間日本代運比較平？

唔知係咪old news左
原來左手已經戴左戒指

巴打可以搵劇場版特典小說嚟睇下

一早睇左

深哥: 聽講劇場版好多人見唔到隻戒指
我今次決定畫得明顯D

我二刷先望到

一閃而過

第一次睇果陣係有觀眾叫左出黎「哇戒指呀」先知自己miss鬼左

邊位巴打咁大反應
快D出黎認咗佢

入場特果張色紙都好顯眼

睇左4次都冇為意到

睇果陣都未睇特典小說
睇完特典小說至知有戒指
而家等BD

買bd支持好作品

今日終於行動，訂咗aniplex

睇幅圖覺得美智留靚咗好多，唔知係咪因為似學姐

利申:仲未睇套戲

髮型問題
證明長髮係會加分

有用，勿相認

又有新戰隊成員

用waifu2x 整張大圖啦
由之前d post開始我都有收集d高汁圖撈3哂去waifu2x process, 得閒up上嚟

由未上劇場版（日本）就開始用

Sor小弟有眼無珠 大佬有怪莫怪

樓上個班先係真大佬

唔係

幾驚你答係

有無ching有好既display色紙方法
依加頭痕緊點擺好

可以參考呢位巴打

而家儲色紙係咪最低消費
好似個個都有儲咁
我覺得自己是零

我原本係儲膠多，但係比佢劇情版最後一集影響到都買埋
同埋深哥啲畫真係

我劇場版入坑
又買bd又買色紙又儲簽又買掛畫
個fd問我係咪傻撚左

禁ching你又好似癲左啲喎

新人大佬

要抖返排買野住

即係冇睇小說同兩季動畫就直接睇劇場版？
咁咪會睇唔明D人物關係

居然係咁
但惠好感度一開波已經幾高下
之前冇睇動畫嘅話可能感受唔到佢同倫也之間慢慢升溫嘅感情

完全同意
惠同倫也嘅關係一步一步發展係不起眼女主嘅靈魂元素

所以我睇完第一季去二刷
睇埋第二季去三刷四刷個感覺都唔同

真呀所以睇咁多次都唔會厭

CLS啊

番唔到黎睇
好傷心

等bd

仲未訂

想當年追某套戲刷左幾十次
不過係鄉下刷咁多次我都未試過（聽唔明）

呢張色紙好想要

呢張超靚
當時係點先入到手?

劇場版既來場特典黎
要抽

果陣未入坑
香港又乜特典都冇 好失望

等出糧先研究

買啦買啦買啦
我都成套買左返黎

全部網上收番嚟?

Blueray你地買完佢扣左你錢未
岩岩找卡數發覺原來好似仲未扣
定出左先扣
Aniplex官網訂

應該出貨先扣

星期五係咪開返戲院
想三刷

套戲仲未落咩？

咁多新戲積左喺度爭住上映
我諗應該冇位再上番不起眼啦

有咩戲名令到你買飛嗰陣好尷尬？

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來唔係得我會咁諗

Online買飛表示冇遇到呢個問題

有冇師兄喺日本買飛講係講冴えカノ之後櫃枱唔知係咩嚟
利申只係試過換飛所以好奇

去親都係同香港一樣用自助買票機
反而試過想買場刊但又唔知場刊日文/英文係咩
係咁booklet...leaflet...
超老尷

Online買飛一身輕

冇野嘅
德福果班staff應該已經習慣哂

買雜誌送大富翁，值得入手

有女陪冇咁尷 自己睇都還可接受
不過見啲阿婆買飛入去睇 最尷過自己睇

我去買個陣講 唔該一張路人女主
個STUFF LOAD 左2秒 講 無問題啊先生

德福最冇壓力
我初刷係中午喺元朗 包左場

最初沒打算讓那2人在一起？
有d興趣想知呢篇講咩

二刷先啱
Btw想再睇果位巴打
望左望堆戲院 好似都落曬畫
買BD啦

香港係咪上左架啦?
岩岩買左隻加藤惠黏土人玩
好好J

Online但我攞飛個時 搵唔到部機
結果去櫃檯攞
仲要係條女

已經想像到個畫面

六月底上左 而家應該落曬

今年六月嗎？ 定上年
我都好後悔無睇

再望一望見到仲有得上
唔知堅唔堅 再留意下

入MCL個app睇未見有不起眼
但原來連我英同數碼暴龍都未落畫

跟機

最神奇係已經有人買左飛
可以pm MCL問下

有無巴打敢去
驚唔驚中招

我一定去 反正平日多數包場

入到去都唔會飲食
戴好個口罩應該ok掛
我諗個場都唔會好多人

得星期五下晝一場唔洗返工先會睇到

點解完左討論反而多左岩岩劇場版上果陣都冇推得咁勁

因為金主開始掃貨訂bd訂fugure同曬收藏

即刻射半日波

正確態度

但啱啱上佢官網睇真係唔見有飛賣

講起日本金主巴打多得佢幫我買goods

生日event

唔係深哥畫都有抗性 可以pass

深哥快D比我燈到出畫啦

MCL覆左唔會上
空歡喜

買番個立牌仔算

有冇Ching 會買呢啲file，點睇

Talk less buy more

唔講都唔知有 即刻買返本先

今朝淨係見到本雜誌唔見個file
唔通遮住左
係隨書送定獨立賣?

隨書送

Btw抵屌

收工即買

套大富翁好正，個File都質素好高

裏面有一個不起眼file、兩個sao file、一個Re zero file同埋一個哥殺 file

有兩種file 我7仔買係動畫畫風來

711得合刊號88蚊
不過入面應該夾住同一個file
佢影果個單刊號 58蚊(?)

報到
頭先睇左戀愛節拍器
學姐真係好正
有冇同好

戀愛節拍器鍾意真由多啲

我係ok睇都係得動畫畫風
我諗係出咗2個版吧

啲figure Delay完未

新fig

要一

感覺實物出黎會唔同樣

我去7仔買都係動畫版file
中伏

rich

我嗰區全部都唔係動畫版

Btw加油搵多幾間，費事自爆住邊區

一區咁大，幫下買唔到既巴打啦
應該冇人想搵你

我小西巴

九龍灣OK 有單刊號

即係依家有兩個版本?
合刊號係動畫畫風file
單刊號先係深哥畫風file?

本身係咪兩本野黎
右邊果本係動畫畫風
左邊係？

呢本我係ok買

景品定pvc?

原來有深哥版
迫我買多本

上年生日成個秋葉原慶祝
我都為咗我惠單拖飛咗轉東京
咁就1年

我係ok買左動畫畫風

我兩本都係買$88

想買

睇咗幾間沙田ok都係動畫畫風

屋企樓下七仔得合併號

對唔對得住你個名

頭先食飯去睇，公司附近都係得動畫風

深哥

買咗呢個 夠晒皮

有一半以上嘅嘢係幫人買

我抽獎抽中左學姐個file，1000yen賣番出去

動畫風係點未見過
但係我買嗰本合併號係深哥畫風

應該隨機地方出唔同版

藍田匯景ok仲有幾本深哥單刊版

其實呢個動畫畫風都算唔差
不過佢咁抵死同時有深哥版
真係無理由揀佢

深哥張圖好正

之前有出Poster

newtype 果張有摺痕

美中不足，不過都收貨

買左動畫風先知原來有分，比佢fake左

唔係咁易
屋企附近直頭已經無果本書賣

應該好多人mon完post就衝去買

agger

果本野係咪唔洗買合拚本
就咁買58就得

真
琴日買完今日已經冇晒

冇理解錯嘅話平D果個先有深哥ver.

88買深哥

但前面位巴打58已經入手深哥file
媽好亂呀

應該係隨機派

兩本買哂

隻校服惠原來又delay
9月先有

不要再說了

搵到深哥版了

58都係深哥版

聽日再去搵搵先
我唔信自己果區咁多惠痴

想問有冇ching知道飛天惠幾時有？

邊隻

反面都好正

呢一隻

改左9月尾?

delay咁耐
後悔之前冇訂 希望有現貨啦

4月》8月》9月

咁樣delay法
10月卒業ver.惠應該都會delay

amazon 仲有
不過貴啲

真係好後悔遲入坑冇訂到

個智力遊戲好似好好玩
過完膠搵fd一齊玩先

u are not a 窿

真係好玩？俾你講講下都想入手

都幾複雜
個game睇落幾有心機整
Btw淨係個file都淨翻個價了，靚到

啱啱都買到深哥file嘅合併號了
收銀阿姐都問點解本野咁貴嘅

我都買到了

希望其他巴打都買到

加油

買到

旺角ok買到58蚊 深哥版

行晒成區8間7仔ok都得動畫版
放棄

有巴打話藍田有

屯門有唔係動畫ver

Thx bro不過唔近果頭

Btw 最後唔憤氣行多幾間 去咗間山卡啦嘅7仔終於搵到本合刊係深哥

恭喜
我都係叫朋友幫我買，見到就買見唔到就算

反而未見過動漫版

yes,好有心機整咁多野

應該係根據地區就會有唔同版本

見到有人放12000yen兔女惠生足 有D心動
但我已經有一隻兔女惠

心動不如行動啦
利申 都係得一隻兔女惠

生足正好多

。
呢隻板邊到買

巴打喺屯門邊邊見到？
元朗得動畫風

講呢D

香港既話唔清楚
可能文具鋪/10蚊店有

龍門居

聽日去尋寶先

日本人?

唔中意件衫珍珠色

我買到而家都未拆，未買櫃

一路想買個玻璃櫃放卡放figure

可惜冇位

普通文具鋪水松板者

見佢果隻有個企架
呢排出去行過都唔覺眼有
得掛牆/平放款

架自己另外買的

屌

望咗下本書 都有差唔多1/3本係講不起眼
都算睇得下

刨咗幾篇訪問都幾有趣
丸戶: 其實倫也係用我自己做原型
果然係現充

樓下7仔已經係深哥畫風

屯門搵到喇
唔該曬雲巴

終於買到惠便服土人了

送埋偵探坡比你好高質

估唔到今日係屋企樓下仲有深哥版file

我差819未入手

我都啱啱買咗好抵屌

見到有人賣6400yen

正常啦
卡舖都係賣緊7000到8000
一張簽卡除左張圖，rarity，仲有效果既

邊到買

二手咁岩見到 即刻買

邊間

新人留名

買現貨記住唔好買去精品買

呢層梗係知又藍又貴 搵鬼買佢咩

DKLM 成人惠張色紙咁Q貴

你地係咪講緊呢隻?

正常幾錢? 我見日馬個價 係27k

隔離po

正價15000 jpy內
不過冇訂就係食炒

其實有時都幾唔想係香港訂野
有貨又唔係比先, 比佢地拎左去炒賣先
到無人食炒價先比貨

thanks

而家訂野都係直接上去aniplex/Amazon(未炒)到訂
運埋都冇香港啲九算十算咁貴

歡迎

繼續展示你對惠嘅愛啦

戰隊又加一

學生哥冇你哋咁有愛(財力方面）

C3親簽都只係五舊水者

講經咩

你睇下倫也 每朝4點起身 返學之前返工禁咪得囉

仲要打幾份part time

有車有房 父母雙亡

父母長期去旅行/公幹呢個設定真係好方便

好似變左包包面咁

實物睇落係包過官圖

近排先發現呢套好劇 已經追曬 但睇唔到劇場版係咪要等bd 同埋要等埋人地譯中字先

建議你追埋小說

最好就梗係買番隻BD支持

買BD買BD買BD

你算好彩 唔洗等好耐有劇場版bd睇 好似9月23出（惠生日出）
先睇小說再睇劇場版 觀感更佳

共同特典轉左呢張

唔遲下香港有冇有中文字幕嘅劇場版BD買呢，雖然已經訂咗完全生產限定blue ray, 但好想學倫也咁買多套嚟傳教

應該唔會有掛
再訂多2套啦

其實新映的確可能會出碟
仲有機會有粵配

青春豬頭有台灣繁中版
唔知賣得好唔好呢

粵配…

依套bd雖然只係我第二套bd 但係一定係我最鍾意既果套

之前好似有人配過
聽咗幾句頂唔順閂咗
硬係覺得好唔夾好唔習慣咁

安野把聲太強
咩配都死

粵配除咗電影係認真啲 其他都好是撚旦
casting好是旦 唔會諗把聲啱唔啱個角色外表

Exact7ly
同埋香港配音界太少人
聽來聽去都係由細聽到大嗰幾把動畫聲

首先香港好少全職配音員 所以人選唔多
其次佢地真係唔夠日本咁專業
香港電視台果啲自己買返黎播 所以通常只要求正常質素嘅配音 快快手配完一套就算 無日本果邊咁講究
香港啲配音員好多時錄音前幾個鐘先收到稿 跟本唔夠時間研究演技
dvd啲配音就仲hea過電視台 一條友幫幾個人配都有

重點係，惠只係安野先得，沒有其他

真...係日本聲優界都諗唔到邊個可以代替佢配惠

換咗第2個真係完全另一回事

得罪講句，安野把聲係為左惠而誕生

太好啦 兩個禮拜 不過好似未有中宇 要等人譯
我要瘋狂買惠既特典 太正

呢句最中肯
不過出粵配都唔緊要，有得照揀聽日配就冇問題

真係算有心，唔係用番BD COVER張圖

之前好似係同一張

炒到上7舊

無啦啦見到依兩張

攬枕套啫

雖然鍾意加藤惠唔係因為依啲嘢
不過坦白講真係正

晚晚都攬緊

我都唔太鍾意惠賣肉
純粹係為咗隻陪睡CD先買

係賣肉硬係唔太夾佢佢冇需要便依啲嘢先吸引到人
雖然係正

賣肉恵
其他類型嘅恵

英雄所見略同

Same

台灣角川

最鐘意呢套，但果陣買左浴衣禁睇漏左冇買呢到幅
好彩日本角川有出1:1，但冇台灣角川果個咁靚

日本角川

最鐘意係和服look，可愛得黎又唔賣肉，件衫靚得黎又唔會太浮誇

全白冇得輸

好正
可以用嚟練吓日文聽力

有買到BD真係正確嘅決定嚟

訂出海送poster

真粉?

Alter 出品好正呢set要儲齊

你地覺得第時出大人版機會大唔大
無位放咁多隻 頭痛緊入埋呢隻 定等佢睇下有冇大人版

出海係成set最靚

冇實物唔敢講

可能一番賞會有，但覺得大廠應該唔會做大人版

買未

呢隻係咪有特典ver?定係買figure送海報

孤仔呢隻應該淨figure冇野送
上Aniplex訂先有

點解唔會

如果要去aniplex訂嘅話就要教學了thx

呢個就要等其他巴打教你我自己未訂過

地址果part有咩問題

唔識set 佢剩係俾用日本地址

用代運囉
窮既buyandship
rich既tenso

台版memorial2特裝版開訂了

終於肯出

邊度有得訂，求link

呢啲出漫畫店訂算啦

今次個贈品都幾hea

對比上一次直頭係大縮水

miss左
fd2張掛畫都正

想問下有咩分別？

平啲同貴啲?
tenso有ems可以直送上你屋企 不過運figure我估要2/300左右 不過就快啲到手
buyandship就自己去佢個服務站到拎
100內 不過就可能慢啲

Oh ok thx a lot

唔識用再上黎問/google啦

好似買普通版抵d

買個盒黎當神主牌擺

真係好靚
我都覺得就算出埋實物 波島都會係成set最靚

依家香港有冇得買第一二季BD

岩岩見到有人開箱

Sad but true

上網睇吓仲有冇得訂BD Box

得罪講句 出海嗰隻係不起眼figure入面數一數二最靚
可惜冇乜愛

依家冇晒特典

上二手網追

講真，對比三巨頭出海呢隻好高質喎

暫時個模係
最終實物唔知
Btw點解惠嗰隻會搞成咁

你對唔對得住你個名

玩開膠都知官圖無限好
Btw 和服惠果隻我都中左伏

其實惠果隻除咗件衫啲色膠啲之外
我覺得都唔係咁差

我果隻台座好難先啪到隻腳入去

隻膠賣件衫
偏偏佢就做衰咗件衫

我果隻個底坐d位都係唔岩

腳岩位就件衫唔岩位
好彩唔算大影響

不起眼figure淨係買加藤恵
對得住嗰名

等緊飛天恵
希望唔好再廷期

delay左大半年

延期左兩次，相同既對話已經出現左兩次

唔知到時有冇得沖現貨呢

畢業惠幾時先有現貨

正常就10月
希望唔會又燈到delay

會唔會出成人惠

找哂數先

最好啦
我都想

繼續出！
繼續出！

吹石花

咩網黎

幾update下

thx

之前有巴打post過 啲系列好整齊

不起眼依個ip真係好黐線 淨係加藤恵一個啲figure都多過其他人氣作品加埋咁多
仲有長髮版同成人版都有排出

要講痴線點都唔夠蕾姆
d景品多到個個月都有新

訓撚左都仲有fugure出

右上角個number=現有figure數量

佢真係太受歡迎冇計

唔計景品土人
對上一次買膠已經係5年前既宮園薰
shibuya scramble figure第一隻rem我差啲落手買左
太遲入坑miss晒惠啲figure

241
其他動畫加埋都未必有1/4

想知真主角 EMT 既數字有冇電姆4分1

39隻

車尾燈都望唔到

第二部動畫就做到小說第八卷
咁劇場版係對照返第幾卷？

利申未睇劇場版

初音1107
我諗應該無角色超越到

冇記錯11卷開始惠線

係
劇場版一黎就直接由11卷開始

咁即係可能會有第三季？

冇啦一口氣做埋結局

做咩唔做埋第三季先出劇場版

A1唔肯掛
佢哋寧願投放資源整刀劍呢啲大ip雖然整得好差

唯有睇返小說

慢慢黎啦
等多兩個禮拜就出BD

不過講真睇完電影都可以睇小說
其實電影完全係另一條世界線

咁又唔係，只係cut左敗犬組好多位姐
最主要既情節同結局都有做出黎，最大唔同既係有得睇大人版果part
不過真係要睇埋小說，成個故事會變的更甜更完整

我覺得唔同世界線比較貼切
除左敗犬組嘅故事，惠線高潮位都唔同
丸戶有講過，呢個劇場版係做到淨係睇左動畫嘅觀眾都可以無縫接得上劇情
所以我覺得睇完動畫頭兩季直落睇劇場版應該係好選擇
睇小說就要由第一卷睇到尾

睇完動畫同電影再一次過睇晒所有小說

A1真係勁
可以整到刀劍呢啲ip集集都有人屌

小說惠冇原諒err背叛佢地 所以好似要睇埋gs1

+1

小說甜好多

A1文戲就掂
整打鬥呢...

多謝哂

多謝

多謝ching

生日快樂

多謝師兄

多謝啊

補張圖先

哇，張圖邊到搵的

生快

多謝你

都好耐歷史啦

成5年前，師兄咁都搵返佢出嚟真係好有愛

果年睇動畫入坑
一見到即刻save咗喺手機

動畫黨直落睇劇場版
然後由第一卷重頭睇起
GS都好重要，丸户會喺章節標題提你睇嘅次序

巴打生日快樂
遇到呢部作品實在太好

生日快樂 睇完就可以知道人生想點真係好 好羨慕啲人有目標

小說應該多啲細節嘢睇

輝夜姬同四月呢啲先係佢地最擅長嘅領域

打鬥就睇返ufo咪算
a1專做戀愛番棄刀劍咪幾好

多謝師兄幫我搵到張圖出嚟，已經save咗了

呢兩套都正到爆

多謝巴打，認識到呢套作品同大家實在太好了

多謝巴打，話唔定你睇多兩次就會搵到自己嘅目標呢，加油

小說學姐同美智留嘅互動都幾正

Daddy daddy do

第一季 Oh love me Mister 已經入腦到爆
果陣一聽到首OP竟然咁反傳統咁唔似動畫歌就覺得邀請佢唱果個企劃團隊係天才

我係睇完書記首ED先
即刻一野追哂第一季同漫畫

重睇第二季第8集 真係好甜
不過明明同房有男 惠都唔戴bra瞓教 係咩意思

果陣都有人問過
好似話女仔戴住黎訓會唔舒服？

一來
二來佢信得過倫也

第8第9都好好睇係咁loop

答得咁正經
仲諗住會答 色誘倫也

都唔出奇
絕對有依個可能性

我覺得其實都有
佢知倫也果時100%唔會出手
同埋你睇惠成日都陰啲陰啲咁反溝倫也就知色誘唔係無可能

佢應該心入面係想倫也出手
同一集教室嗰度都睇得出

反而覺得果下真係比倫也嚇親
咁耐冇見一黎就鎖埋門真係痴鬼線

呢張真係經典

嗰幕睇咗好多次
點睇都係惠自己會錯意
諗多咗

色誘有用就唔會有不起眼依套作品
學姐晨早贏咗

無惠學姐贏咗啦
不過一開波已經入咗惠線

成日同女過夜都冇事又點會驚佢出手

研究得細緻入微

惠間唔時自己ff跟住又失望返真係好正
Btw長髮惠

第一季第三話
第二季第八話
第二季第十一話
我惠冇得輸

一睇佢個樣就知佢有一瞬間期待過

唔期待都唔會合埋眼

成套都冇得輸啦

本身惠就係冇得輸

不存在的惠

但最後係好淡定咁坐喺度打機

見番第一季gif又想由頭番煲一次

之前一刷完劇情版 都特登重煲一次先二刷

惠

第8集之前仲係err黨,之後就...

想二刷果陣戲院已經冇開

好彩趕到最後一場二刷到
Btw訂左套bd就想幾多刷都得啦

你又啱等923睇你地開箱

買完係down黎睇

呢個真
買返黎收藏ONLY

唔識日文冇計

唔完全係嘅
睇過一次都明佢講咩
重點係DOWN黎睇方便好多
電腦睇BD又煩
我睇BD都係用PS4

買特典送BD

會唔會有繁中

終於買到惠d 色紙返蒞

歡迎加入戰隊

呢到夠2隊足球隊未

其實係好應該

啱呀

A+講到明送一係佢心急開訂之前無打話有特典 一係就

最緊要食到最快個水訂先

之後再改番平少少嘅訂價

你哋會點排起眼啲歌

小儀果幾首排頭
之後s1ed, icy tail yo, dream team triangle
之後其他角色歌

君色シグナル(安野live版)

s2ed>s1ed>s1op>s2op
角色歌就blooming lily>eternal>glistening

夾埋一齊好難揀
btw我仲未有得睇劇場版唔評住

把聲咁似嘅

其實好難排
D歌詞全部都好有意思

啱啱係7仔見到acg出咗本不起眼仲有folder送

This?

yes
好似出咗有段時間都係啱啱先留意到

新果一期都有
不過動畫畫風

但我都照買

咩版都買晒佢啦

點解我見到有新一期

係咩
我見有本係出租女友/路人女主/點兔隨機1款咁樣

你追返早啲留言
有分幾個版本

嗰個係另一本

個本ani-wave蒞

sorry lor

Delay2個月

惠delay 1個月

真係燈中咗

想問下memorial 1 2同fd 係講咩
睇完簡介都唔知內容係咩

只求飛天惠唔好再delay

齊哂所有特典小說嘅短篇集
仲有人物關係圖果d

之前劇場版既特典小說都有?

除咗劇場版特典小說都有

想問下d色紙尺寸幾大張左右?
想買個架裝住

買左依d

邊到買?

Mercari

成人惠炒到好貴

要7千幾羊

唔該晒

買果陣6000JPY
買完第二日就變晒七千幾

鍾意幾貴都要買

唉我前排樂天都買咗成人惠送過黎變咗成人學姐 dklm 個陣買平一半 依家諗緊補唔補埋佢

有冇屌返佢
差好遠WOR

補喇,市面買一張就少一張喇

隔好耐開箱先發現 都追唔返了

早買早享受
遲買貴幾舊

係得惠先咁貴

一陣遲買再貴幾舊

而家delay 1個月當食生菜啦，你睇飛天惠delay左幾耐

唔好再燈啦

等食炒價買現貨

下年仲有隻紫色惠要捱麵包了

加藤恵 出会いの服 Ver.

點解香港色紙贈品乜嘢都冇
冇錢食炒價色紙

FD同FD2主要係啲冇出現喺正傳嘅番外篇短故事
Memorial就有少少作品設定、訪談、短故事同埋正傳後續嘅一part故事 (唔包括劇場版特典故事，時間線比較貼近正傳完結)
Memorial 2我未睇所以唔知

日本都係食炒價
果陣為左唔食炒價儲一set色紙，入場睇左30幾次

留意返memorial2台灣特裝開訂
可以買返個當神主牌供奉

等緊

下年4月先出 仲要未計delay 有排儲錢啦

呢隻amazon仲有 不過19800 炒左啲
飛天惠就

惠既Fig出完過一排就會跌，可以等下

係咪真架
信你架

日本係咁囉，香港唔知
訓係到果隻而家d人都係放7-9000yen
原價好似要15000幾

想問下之前台灣角川果2幅掛畫係唔係等身掛畫

咁既特典 點入手啊

只要係惠就要入手

個盒先係特典

同埋書衣

咁係因為嗰隻個樣整得唔似香港都炒唔起

可能啦，但我見其他都係打7－8折

隻兔女

想問吓係邊張信用卡？

依個唔洗擔心有朋友幫收

好似幾正

之前有買過類似嘅日曆
不過全部都淨係得惠講過嘅台詞

放公司會唔會太串

會唔會真係日日都掀新一頁

有巴打好似真係試過
我買番黎咁耐未開過黎用

宣示主權

每日關注飛天惠幾時出

Delay恵飛咗去邊

飛天惠之後就另外兩隻惠等delay

持續關注事態發展

今日又入多隻704

三種髮型超抵玩

係邊搵到

長髮要私服個盒先有

校服唔係本身已經有埋長髮咩
私服係多兩個表情比你兩隻交換用

你岩，我記左錯，依個表情係私服先有

再買多隻就可以3種髮型擺出蒞

和服

咩機箱可以玩到咁正

用緊賊船275R

邊到訂到呢啲側板

仲有兩個禮拜

大家用開邊間代購/有冇邊間推薦？

我買唔到819

Figure 土人去孤仔

隔離po見到

好想快啲拎到bd

一陣又好似飛天惠咁
又好似倫也係惠生日放鳩佢飛機咁

bd呢？

通常自己買 寄代運返香港

aniplex+買？用咗幾錢

10915jpy+2%oversea charge+幾十蚊運費掛
aniplex出貨先過數要睇果日匯率

訂咗900幾

差唔多啦
記得對齊特典

aniplex個掛軸好正

接小說係咪第7卷開始？
FD1同GS1洗唔洗追埋？

GS1要
FD1可以唔睇不過d短篇幾好笑

新公仔

ok
另外memorial可以獨立睇？見佢有專訪同介紹

Shut up and take my money

都可以嘅
不過因為有少少劇透所以都係建議睇完13卷先
你睇完第二季由第7卷開始睇就ok

咩嚟，軟公仔？

似係 但係好貴

Take my money

邊度會有得買呢啲公仔？

未試過追一套嘢會想追晒啲小說BD
依家想追埋啲土人

買買買

小說買晒本篇第7卷起GS FD同memorial了

癲。。個價咩事

唔貴
34800係一箱48個
邊到有啲得買就

一箱48個ar ching

sor lo

張圖俾舖頭落單睇架

[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區11

開定新post

我有對爆裂魔法係屋企

都係茅野愛衣

屌依家先知愛麗絲係佢配

美好世界Darkness=Alice=學姐

惠呀bd呀